有遊客佢地唔敢放！有街坊佢地唔敢放！室內佢地唔敢放！老人院附近佢地唔敢放！

再用“理性”去諗黑警行為，祝香港人一世無民主自由。

機場唔敢放tear gas？！
黑警做得出。

我一撚定帶豬嘴入機場。

大家都要帶豬嘴入機場。

保護自己，帶豬嘴。

推

【最新】機管局：除已完成登機程序的離港航班及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消

帶豬嘴呀

遊客會照放，但機場我覺得唔會放

啲狗次次冇咗一條底線就第二日4點話「係暴力示威者逼我嘅」

唔明點解要鼓勵人無裝入去，明明全部都防裝黎

等佢放再諗
機場放就旅遊警示升n倍
無人再黎香港🇭🇰

攬炒is ok
放一粒就走

走去邊

東涌

行返去東涌
你有幾萬人佢冇可能拉得曬

佢放就攬炒, 正中焦土戰略

放就緊架啦，時間問題，係睇放完外國有冇反應

機場有領事+大量旅客+外媒在場，最怕你唔放

Pish
正如你會唔會用理性去分析顛狗既行為
再預測？

唔放用武力顛壓你地等你地唔敢再出黎都夠哂

香港機場比任何地方都緊要，

機場 = 香港連接全世界通道

柒警要開槍 一定會派鬼製造混亂然後適當清場，

因為機場唔同深水埗旺角，清場是直接引起國與國外交問題

請各位手足不要做不必要衝擊行動

Yes
反正佢度度都放
機場佢地成本最高
反而仲有效打擊班商家
以後無貨出口

Don’t 衝